(有圖) NordVPN HKD4.3/月 ($0.71/機) 攻略

NordVPN HKD4.3/月($0.71/機) (70% off + 額外80% 回贈 +USD 5 迎新回贈)

RebateMe 額外 80%回贈優惠唔知做到幾時，要快！如果唔介意支持小弟，請用 登記 🙏

RabatesMe 機會就大約三個月到手，可以落 PayPal、信用卡、或直接入你銀行戶口。

**請留意，由第一步到最尾必須用同一個 Browser 一次內完成

Step 1: 請到 RebatesMe 開戶，任何 email 都可以。 。迎新優惠你可以得到 USD 5，可以喺會員頁面見到。

Step 2：請係 RebatesMe 入面搜尋 NordVPN，然之後你會去到商店嘅頁面。

Step 3：請按佢專用嘅連結到 NordVPN 網站，中途會經過一個 ReabtesMe 頁面提示 tracking 成功。留意，除咗佢網頁提供嘅 Coupon Code 之外，你中途入其他任何優惠碼都有可能被取消資格。

Step 4：係 NordVPN 購買三年計劃 USD 125.64 (70% off)，一個月之內取消原銀奉還，一毫子都唔使比。如果怕洩漏信用卡資料，可以用 Google Pay 俾錢。

Step 5：基本上已經完成，24 小時後回贈 USD 100.51 會顯示係 RebatesMe 會員帳戶入面。三個月之後就可以提取。

Step 6：回贈可以落 PayPal、信用卡、或直接入你銀行戶口。HKTVmall 可以用 PayPal 找數。

你30六個月嘅平均成本係 港幣$4.3 ，最多可以用

六個裝置，每個裝置嘅成本係 港幣$0.71，我諗唔到你有乜嘢理由唔用。

如果唔介意支持小弟，請用 登記 🙏 幫推亦可 🙏🏼

又吹奏用nordvpn
有人開緊po文踢爆nord hack

1. 定期轉密碼係常識吧～

2. 我知道各位怕洩漏信用卡資料風險，所以我都建議用 Google Pay 付款

3. 美國 VPNREVIEW 評定 NordVPN Safety 10/10，整體 9.1/10，你又清楚交代 2019 年芬蘭被 Hack 事件同之後嘅 upgrade：

4. 以呢個價錢，多個選擇啫。好多朋友真係想用 VPN 但又唔想同人 Share a/c，呢個攻略不失為好選擇。Google Cloud + Outline最安全，又免費，但亦有好多反對聲音。乜嘢系統都有人支持同反對，只係希望俾多個選擇各位 🙏🏼

打手收皮啦 1000M得返幾十Mbps

屋企 WiFi 慢，啱啱隨便連美國 Server 都唔止幾十 mb 喎，DL 睇片 BT 夠晒有餘啦⋯⋯何況係街用 Data。

另外我只係想介紹多一樣野俾大家，同其他介紹嘅手足唔同，我冇收 NordVPN 錢。如果想支持可以用 referral 連結，唔想支持自己去 RebatesMe 申請都可以，只係知道希望大家知道有個更平嘅方法。用嘅就點都會用，唔用/唔信嘅點 Sell 都唔會用。🙏🏼

好多vpn網請打手做推銷

同埋原來 NordVPN 都會幾多水俾 Youtuber⋯⋯ 而家呢一個回贈只係將佢本來俾 Youtuber 嘅錢俾返你⋯⋯

虛心請教：請問師兄有冇一個同價位但更好更安全嘅選擇？

mullvad protonvpn安全好多

📌📌*要廣傳*📌📌

【民建聯國安法問卷調查】

第十三屆全國人大三次會議的議程包括審議「港版國安法」，草案主要針對四類行為，包括顛覆國家政權、分裂國家、恐怖活動，以及外部勢力干預。

現在民建聯正就港版國安法進行一份問卷調查，請大家廣傳出去，並邀請填寫。

記得開埋vpn先好做！！

用vm+tor...

即係畀$20.13 USD就有3年？
係嘅話抵喎！買多一個VPN保險下都好

好多手足失業，同學亦都負擔唔到，有冇同價位嘅推介呢？出邊就算推介 NordVPN 都係正價，個差額就俾返佢做佣金，宜家呢個方法個佣金畀返用家自己，$4.3 六部機 我都唔知係邊度搵。

係，上面有我自己第一身嘅 cap 圖。如果覺得幫到手記得用上邊條 link 支持下 🙏🏼

Sufshark 每月港幣十幾蚊 27個月
無限devices

兩款可以夾 唔係好貴
可以搵家長手出錢義助俾人用

兩個都好，各有各好，多個比較👍

VM + Tor 好慢，BT 睇片唔掂，加上身邊絲打一聽到電腦就頭暈，所以我都周圍搵唔同選擇⋯⋯

指瀏覽支那網一定要用

輕輕一推～

Push push~

用左你條link 登記
買左3年vpn 俾左錢
Rebatesme 冇record

我refer links係

等24hr左右就會見到（官方話最耐七日），耐心等等，

我記得我都係大概第二日見到 update。如果都未見到聯絡CS update 返就可以。 六部機 $4.3/月 唔駛同人share真心抵用。

收皮啦打手

【VPN用途】可保護私隱但收發WhatsApp速度減慢? IT專家方保僑解構7大迷思【內附VPN推介】

方保僑兩日前都推介 NordVPN 喎，佢又係打手？ 手足歐文、頭條森哥又係打手？何況我又冇收 NordVPN 任何佣金 (你哋用 Youtuber 嘅 link 登記每位佢可以收返近 $400 回佣呀！，依家用我教你嘅方法可以平 $800 仲全部自己攞返），只係希望話俾大家聽有乜嘢最平嘅方法用到 VPN。Cashback Site 唔係乜嘢新野，已經有咗好多年，外國讀書嘅手足亦都廣泛使用，我亦利申清楚大家可以用referral link 亦可以自己申請，價錢一樣。啱用咪用囉，唔啱用就算，何必將所有同自己意見唔同嘅人 label 做打手呢師兄⋯⋯

口講各有各好又走去搵啲垃圾網拎個對自己有利嘅結果
仲有你玩rebate
Surfshark $5x 兩年啦屌

假設你一開始就好信 NordVPN，咁你點樣都唔會用，亦都唔會㩒入嚟睇。我相信好多人揀 VPN 一定唔會係價錢行先，只有到最後階段先會格價。提供一個更好嘅價錢俾大家有乜嘢問題？

用 Rebate Site 已經一早講明啦，唔用 Referral Link 都一樣有特價。我唔同另外一個鬼鬼鼠鼠用 Code 呃大家登記但係錢就落自己袋。

就算報紙網站都只係教 TopCashBack 得 60%，我用時間搵到 80% 益各位手足第一個方法大家支持下我都唔係好過分啫，用家毫無損失。反而，出邊嘅Coupon Code 你唔用就冇特價，宣傳者就每位可以收返 $400

假設你係本來打算申請 NordVPN 而唔係其他：

A) 用 KOL Coupon Code 折實 US$125.64 三年 (有啲送一個月)。而其中 40% 你比嘅錢，係去返個 Code 嘅登記人嗰度。你實際付出 HK$980 左右。

B) 你用 Cashback site，無論係唔係經我嘅連結都好，你會係你比嘅價錢上在得到一個指定數目嘅回贈，例如我搵俾大家嘅 RebatesMe 就係，80%。所有回贈亦都直接入你自己戶口。你嘅實際付出係 HK$196 左右。 （而用我 referral link 支持我嘅朋友，我係會得到 US$10 嘅獎賞嘅，不過相比於 NordVPN 俾宣傳者嘅 US$50/位 實在小巫見大巫，最重要係用家用 1/5 嘅錢就可以用到相同服務）

又話黃色經濟圈係大家支持大家？我只係搵更好嘅 Solution 俾大家參考。但係呢度大家只係不停咁分裂批鬥，非我即敵。如果我係有心呃大家嘅俾你鬧我心甘命抵，但係我一早利申，大家可以自己申請，我亦只係提供一個更平嘅途徑，有乜嘢唔啱。我希望大家慳返大拿拿 $800，用嚟支持其他黃店、手足，先係真正黃色經濟圈。

用左你個refer link
連登
口講支持手足
扔條link出黎又覺得你攞佢著數

樓豬係手足？

多謝師兄支持 👍

好好善用慳到嘅錢，支持黃色經濟圈 👍 我亦會好好善用大家用 referral link 比我嘅支持去適合嘅地方，幫助有需要嘅人 🍺

我啱啱已經見到由 80% 回贈改變為 75%，仍然係全部 Cashback Site 之中最高，真係有買趁早。

同你一樣，要點搞？

我果個又係alex

我問左客服，佢話係真

Hello

Thanks for contacting us.

The mail was sent by us.You can reply the order information according to the email request~

Thank you for using RebatesMe! If you have any questions or other requirements, please contact us.
Best Regard
Alex
Rebatesme customer team

但係屌你又係alex

我refund 算

我啱啱問晒兩邊 RebatesMe + NordVPN，以下係總結：

1. 因為最近太多太多人係香港經各大 Cashback Site 申請 NordVPN （報紙有講)，所以 RebatesMe 需要一個 Invoice No 去證明個交易係真嘅，佢先攞到錢，然後佢先比到錢大家。

2. 我有問過如果唔 send 會點，佢話冇問題，但係如果最後 NordVPN 話大家唔係經 RebatesMe 咁到時都要重交單據 （NordVPN 當然唔想找數啦，80% 喎！）。唔係少錢，既然冇個人資料，連 username都唔需要，我都建議俾咗佢先。

3. RebatesMe Alex 話只需要提交 Incoive Screen cap 或 PDF，入邊完全冇任何帳戶資料、個人資料等等。如果有擔心，亦都可以 cover 咗敏感資料先俾佢。

4. 我問 NordVPN Live Chat， 佢確認係真嘅，叫我喺網頁download invoice俾佢就得。

係咪去nordvpn, billing history, download receipt?

搵唔到個order number

btw, thx bro

唔好客氣，我諗好多經各大 Cashback Site 申請都遇到同樣問題，所以我一次過問咗先。

Billing > Invoice

*可以睇清楚入邊係冇任何個人資料嘅，包括 email，只有 Invoice Number 👍

一定要3個月後先拎得返錢？咁點樣入返落信用卡？

係呀，以我知道嘅 Cashback Site 全部都係大約三個月先過數。可以入落 Paypal (之後可以落銀行戶口）、Credit Card、支票 任你揀，你係 cash out 嘅時候填資料俾佢就得。

聽日send 比佢先
...

慢慢啦

香港 VPN 需求激增 NordVPN 隱身性能實測

根據實測幾個地區，NordVPN 的伺服器都可以通過 IP、DNS 和 WebRTC 洩漏測試，對方伺服器無法查到用家的真正資料，只看到 VPN 伺服器的相關資訊，確保 VPN 隱身效能正常發揮。

NordVPN 則是巴拿馬註冊公司，其付款處理公司則是位於立陶宛，目前未有中國背景的資料，也未有向任何國家政府分享用家數據的事件出現，因此以供應商的往跡來看也是相當清白。而且作為大型 VPN 供應商，也不太需要擔心服務會因為資金不足而突然終止。

仲唔申請？聽日分分鐘已經上唔到連登啦！用 RebatesMe HKD4.3 左右一個月咋！回贈優惠唔知做到幾時，要快！如果唔介意支持小弟，請用 登記 🙏

屌
食餐飯都$60啦

搞咁多嘢

有refer我揀比auman同 livemap賺囉

用RebatesMe 回贈近 $800，用 Auman referral code 佢只可以袋 $400。你收到 rebate 之後俾 $800 Auman 支持佢唔係仲好咩？論金錢支援，呢條數你識計嘅。

你捐幾多?
捐得多考慮下買多個做spare

正VPN都係貪私隱, 唔想連黎連去

手快快比左錢，要退款再試

成個黃色經濟圈咁大，我有第二個地方要捐。用 Cashback 呢個方法除咗多啲錢之餘就係自己選擇回贈嘅用途。

屌自肥

如果你嘅意思係即係唔捐俾/支持你指定嘅人就係自肥，咁我哋無必要討論落去，歡迎師兄繼續用各大KOL嘅Coupon Code 買多幾個支持佢哋，兄弟爬山。

冇所謂啊， 30日內隨時退錢 👍

連左上Nord

係呀，我自己都有咁嘅情況。

迎新個5蚊幾時先可以cash out?

夠 US$10 就可以即刻 Cash Out。

係 cashbackmonitor 搵唔到嘅我自己就唔考慮，第一非主流，第二我又唔係住係當地，有問題有排追。

As at 今日，仍然係 RebatesMe 最抵。可以支持一下小弟： 🙏🏼

呢個係咩網？

cashbackmonitor

其實呢cashback site 係點營運？

RebateMe 額外 80%回贈優惠唔知做到幾時 (而家已經去到75%，但重點係衆可靠網站之中最高)，要快！如果唔介意支持小弟，請用 登記 🙏

*新登記有 US$5 回贈 + 信用卡網上簽帳回贈，所以其實唔止80%

溫馨提示
用緊 NordVPN 怕自己 AC 被流出咁點算好？

- 開新 email (推薦 protonmail or tutanota)
- 向 NordVPN 客服要求轉用新 email
- 密碼要 15 位以上 (要有大細楷同數字連符號)
- 新 email 避免用作註冊其他網站或服務

請問nordvpn限6部devices 係只可以登記係6部，定係可以登記好多部但只可以同時開住6部？

同時開六郎

RebatesMe 額外 80%回贈優惠唔知做到幾時 (而家已經去到75%，但仲係衆可靠網站之中最高)，要快！如果唔介意支持小弟，請用 登記 🙏

我又未試過續期喎，你可以去網頁 Live Chat 揾 CS 呀，我上次都係等左3分鐘就有真人覆 👍

已收到rebates

八月左右可以 cash out 啦 🍺

Push Push~ 六四就到，網上集會都要用 VPN呀！

Push ~

過咗七日都冇 rebatesme
入咗missing 係咪 process 唔到就 refund

你睇吓 RebatesMe 點覆你，如果佢唔肯認數當然 Refund 啦。